白居二有問

想問下如果我同細佬抽中白居二
張購買証得我名
咁簽臨約同去律師樓簽文件要唔要帶埋細佬去簽

帶埋去先囉, 冇壞架

就係只想落我一個人名